(我敢講) 佢一定係。 暫時全世界第二靚的女人 靚撚到跳哂電製

靚到瘋狂
我愛❤妍雨

收皮啦傻閪

你係咪用屎眼睇野

咁撚靚女都負皮
連登仔盲嫁

第一唔撚係nancy條八婆啊嘩

躝啦你就八婆

不過正是

我屌你老母呀

訓先

柒到喊

又訓
屌你老母

其實啲負皮應該係畀你

樓主快啲死

唔撚洗訓咩

屌你老母

點解

你快啲抄車死

次撚次都晏晝訓
凌晨起身
on撚9

破紀錄負皮

求下你放過MMLD
12分鐘19個負評

吹呀 這是我的節奏

你唔會比負皮呀

你去開多個post問下就知點解

你比正皮我啦

已經開左 快過你答我

我點都盲撐

多謝merry

ABCDEF_

躝啦傻閪

正左 不過唔係比你

第一張正

收皮啦屌你老母

又招黑

認同

係咪未撚望過靚女

我敢講韓國d女九成假樣假波。師兄去韓國走幾轉。街上邊冇一條女唔係單眼皮。

都唔明連登點解咁多小朋友成日post 韓星d女

笑撚死

負皮 上一頁

樓主唔好再追韓星...好無腦
如果你係中學生 你仲有D時間青春可以消耗
如果你已經係十八歲以上 就唔好浪費時間做呢D嘢

食屎啦死韓狗

不了

麻麻

泡菜雞

整容雞

一街都係嘅整容樣

樓主冚家鏟

對眼
面形
頭形
眉骨
只係好過一般女仔一啲

整容高層雞

唔好意思，邊個黎？真係冇人識

做乜撚野post 九十幾年前大富豪D雞D相出嚟

第一眼睇到以為係王君馨

收皮啦日韓狗

2個鐘有300負皮 好撚叻

驗眼

你阿媽去整都可以整到咁

又黑mml

有個閪就係女神咩？屌！

普通貨色

有樓豬呢D痴漢fans真係影衰哂我老婆

屌 收皮啦泡菜

韓國妹？
唔知鄭俊英影左相未呢？

其實幾令
連登仔盲反

$800

點解我覺得同娜美有啲似既，我係咪盲左呀

好撚柒呀屌你老母閪

on9 到 張張相同一角度

負皮多到😂😂😂

妍雨轉左短髮正左好多
長髮果陣都覺得係普通靚女樣
但一剪頭果浸韻味出晒黎
又逼我玩jer仔了

點忍

咁第一一定係定延

樓主成功幫妍雨拎左500 負皮

以為有咩咁巴閉 原來又係kpop

chick

個名開得好

但啲人似盲

躝啦 未到你呀 下世啦

咪就係

靚過娜美

靚貨 就咪j我老婆

躝啦 頭100都入唔到啦

啲人盲

唔想吹奏周子瑜
但係佢都屌打啦

周子瑜柒咁撚多

你條傻鳩又招黑
成600幾個負皮

你都會出公海嫁咩

為左狙擊你

多謝幫推

問撚左我泰妍未呀柒頭

高質momoland 黑 同kingjer 一樣

泰妍真係全能，大波，可愛，靚女，童顏，唱得跳得

Irene都靚唔過

你個死盲閪，靚同醜都唔識分

韓妹同東北蝗同種
點整都有浸柒味
想賣弄性感又賣到妓女咁
一啲美感都無

定延世界第一